我今日照鏡見到個好樣衰嘅人

佢樣衰到嚇親我 唉。。。

唔怕 多啲照鏡入鬼屋都冇咁驚呀嘛